頭先喺粉嶺馬錦明中學考完試嘅你 幫幫手交返張身分證出比我呀:(

今日考完第一份卷
中途淨係去過買盒朱奶 廁所都冇去 跟住就唔見左...
求下你呀我 張身分證唔唔值錢架（除非你幫我考個5**）唔係嘅話你做下好心交返張身分證去呢間學校/上水警署
唔該嗮唔該嗮

幫推

有人比左校工，你去學校或者警處問下啦

咁你點考第二啲科？係咪要申請行街紙？

同監考講好似會幫你寫信

唔好亂,大個仔

去報走整張臨時既先 起碼考場要你交都有個身份証明

幫你推推啦

多謝巴打提醒
嗰間中學阿Sir都好好 話passport 都係官方身份證明文件，跟住呢幾日頂住先

即刻番去搵本passport先啦
Passport都係合法既身分證明文件黎

馬錦明grad幫你推一推

拎本Bno 出黎考試真係型撚到隔離條女都濕晒！！！

今年考dse都無可能有bno啦下話

個老師咩樣

下年唔好啦

？

馬錦明舊生輕輕一推

個阿Sir打嚟終於搵得返啊
點都好辛苦晒大家大家